天水連線葵涌設街站 警指宣傳品有「光復香港 時代革命」涉違《國安法》

天水連線今午在葵涌站對開位置設街站，派發宣傳單張，至下午5時左右，突然有逾20名軍裝警到場將街站包圍，聲稱其宣傳品有光復香港字眼。
《蘋果》致電元朗區議員、天水連線成員林進了解事件，他指目前未知事發經過，僅知街站當時有5至6名成員，其中數人更為義工，警方指他們的宣傳物品印有「光復香港 時代革命」的字眼，要求沒收宣傳單張及橫額，現時正趕往現場了解。
據知，岑敖暉與兩名兩名區議員亦到場了解情況，其間有警員要求天水連線成員拉起橫額，向警方解釋事件，但未有將宣傳物品沒收。事件大約擾釀半小時後，警察陸續離開，而圍觀市民見到警員離開後，立即高叫歡呼。
消息指天水連線成員今午在葵涌廣場對開位置擺街站，並如常掛上旗幟及拉起橫額，突然有軍裝警上前表示，指他們天水連線的橫額上寫有「光復香港 時代革命」，涉嫌觸犯國安法，要求他們即時拆除。
成員將橫額除下，但有警員竟遞一張手寫字條，要求成員簽署，承認他掛上一條寫有「光復香港 時代革命」的橫額。成員拒絕就字條簽署，認為內容失實，又指橫額上的「光復香港 時代革命」為天水連線的理念，「條banner只係sell天水連線嘅理念，唔覺得有問題」。警員未有就成員拒簽字條而拘捕天水連線的成員，但勸喻他不要再展示有關橫額，之後離開。

電單車又用国安法告，依個街站又唔使
點算犯法根本睇狗心情

小心轉頭先拉人！

阿蛇你呢下都違左法了

記者唔好亂簽野

記住

阿蛇好熟手

張圖可以做文宣

身為警務人員竟然知法犯法 好痛心呀

自招罪嫌

白衫狗煽動光復香港

要將張相放上微博等班籠的傳人評吓理

71 同唔71既分別

所謂嘅白警竟然公開支持「光復香港 時代革命
一定比內地同胞知道！

有警員竟遞一張手寫字條，要求成員簽署，承認他掛上一條寫有「光復香港 時代革命」的橫額。

叫口號拉 揸旗又拉 貼紙又拉
咁拉法 拿拿聲起多幾間監獄喇 邊有咁多位

真on9

送中咪得

唔使起監獄咁嘥時間，直接送中，反正中國大把地方，香港又管唔到佢哋

簽咗俾狗就有證據 可能即刻咬

趁你拆橫額嘅時候，唔為意簽咗佢

：簽咗佢
：哦（冇睇照簽）
：你犯國安法，而家將你拘捕。
：>

光復, 就是要恢復那些近年倒退的自由,人權,法治,被選舉權,教育制度,警隊風氣,政府文化,金融自主,街頭小店,遊客成份,中環寫字樓的租客成份,等等。

革命,是要以突變方式,而不是漸變方式,去改變。